有無布拉格布達佩斯華沙krakow餐廳推介？

追完post發現好似好多美食推介都係喺budapest
Book左comme chez soi,
打算會Lucky 7 burger, kiskakukk restaurant

Prague就有bookmark d豬手餐廳

Warsaw同krakow就好似無咩特別咁
Trip advisor 信唔信得過？
有時我地口味同trip advisor d外國人真係有d唔同

Prague推薦cafe imperial環境靚燒鴨都唔錯
Budapest就魚湯同central market食鵝脾

波蘭菜好難食

去商場搵d 自己揀食咩計磅數既餐廳算

間間味道都差不多 反而係食個feel
個Krakow廣場坐係噴水池附近 拎住個kebab咬都已經好好味

Budapest 一定食鵝肝ga la

Lm

邊間推介

Kolanko No.6 平+好食+環境好正朝早自助餐

Book左食蘋果鵝肝

budapest
中世紀餐廳
食物ok
[url]Sir Lancelot Budapest, Podmaniczky u. 14, 1065 匈牙利 +36 1 302 4456

budapest真係好撚多好野食
仲有一間玫瑰花雪糕

同埋兩年前食咗trip advisor 頭幾名餐廳
都好撚正 記得book枱

budapest new york cafe
靚撚到

垃圾
除左裝修,野食唔撚好食,WAITE西口西面 人前人後二個樣

comme chez soi,
Lucky 7 burger

自從我狂推後依加係香討/LIHKG都見到呢二間野

Krokow 有間食餃子好正仲有靚女waitress

Praha: U zlaté konvice
裝修幾靚，野食都唔錯，仲有 live band show 添

喺波蘭留過一個月
講真波蘭菜就真係麻麻地好食
華沙有間叫zapiecek 算我喺波蘭食過叫幾好
有兩三間分店 大街嗰間好多人 waiters都西啲

Krakow 有间叫 Ed Red
D牛扒好正！

Brasserie Warszawska
又平又正，如果冬天去可以試下佢個winter tea，好足料

如果係prague掛住亞洲菜可以去Remember Vietnamese Food

有無餐廳可以一個人去？

Krakow求其搵間milk bar食就得，夠地道
Kazimierz嗰頭有間zapiekanka好似好出名

唔係正餐啱唔啱?
Prague: Cafe Ebel
地方細，但係好好坐好warm，咖啡同cake/pie都高質
裝咖啡嘅杯好靚，而且每個杯都唔同，我果陣買咗返嚟做手信

Budapest一定係呢間
Fine Dining無得輸

prague 有間叫 George prime steak
好撚好食

Budapest: kiskakukk restaurant
蘋果鵝肝+鵝脾

Prague ：Mlejnice
豬手